湖南確診一夜暴增 成第二大疫區

新聞唔放了 大家睇下牆國網民反應
實際情況應該仲嚴重N倍以上

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

佢地開始意識到過完年 復工潮同第二次春運壓力

韭菜慢慢醒緊 進化反賊 指日可待

河南？湖南？

河南定湖南啊

手快打錯 但唔影響個災情

重開

海南雞

呢家第二變左浙江
上海應該好唔樂觀

更正 河南

咁撚快 點跟得切阿

廣東浙江忽忽超越左，河南排第四咋

上海仲要幾耐到完第一波潛伏期

河南再南就廣東喎

浙江空投囉
除咗新加坡空投左百幾個武漢人之外，琴晚有多多兩班機由泰國同馬來西亞返嚟係裝咗武漢人
笑咗

浙江人嘅反應好大
話唔要做垃圾桶收垃圾
依家浙江真係精準投放啦

篤數大會ready

之後又封城
又預告封城前大陸人沖落黎香港
gg

河南愈升愈癲 仲有廣東都開始社區爆發

河北，河南兩省了

生化危機第三集準備上演

亂鳩咁寫 樓主 自殺啦

打錯個字咋 垃圾五毛 災情根本無變 甚至更嚴重

接受唔到支爆你就為國捐軀啦

河南湖南都唔識分

賽馬咁，「河南人數緊隨其後，但係浙江又追返上黎，仲有排都未到直路，冇案例嘅西藏可以慢慢追」

春運期間中招果班都未開始過潛伏期

「哇 原本跑緊第二既河南 已經被排第三四既江浙爬頭 後勁凌厲」

無錯 所以開始淆

天滅中共 支爆來得太突然

武漢係正南北中間 陸續有黎

好快到香港

九省通渠 爆肛爆肛

沒事兒

垃圾樓主，湖南河南都搞錯，不如寫海南呀

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

打錯字姐 我錯 PIN返

快趣搞毛主席的湘獨

「嚟梗跟隨著後嘅有上海、北京、天津同澳門呀！喂，你睇睇，喺澳門隔離嗰隻騎師林鄭起勢打鳩香港後欄，睇嚟想爆冷。仲有2000米，爆冷都仲係言之過早」

777回應圖4: 只是部份人不想承擔更多工作而採取激烈行動

香港：遍地開花
黃大仙第一

中國：遍地肺炎
武漢最勁（肺炎感染率）

年初四就燒到嚟啦
快啲入去幫手推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

暴條撚 本身就有而家先公佈些少

好睇過跑馬啦

河南封路都頂唔住

依家幾多即係？

我覺得你高估咗佢地

我準備好同醫護一齊罷。

由佢地瞞住唔理直到春運開始，已經係死局

宜家係正值大陸長假，表面影響先至少
過多個星期，比唔比人返屋企，返工，仲有封既城/省要幾耐先解封，通通搞唔撚掂

連乜野動物引起呢個病都未知啊

[有圖] 呀叔真係走得好前

我覺得你低估左支國人既劣根性

癲起上黎真係唔知會點

好有規律的病毒

累計83確診 1死亡

但係睇比例 一日就多左十倍 好撚恐怖

中原地方大爆發

唔該巴打

無事無事，支那狗啫

乜撚野呀，陳劣師話無乜野咖wo
咪撚呃我

咪老屈人五毛
睇撚清楚先開post 啦，on9仔

殺人有十萬
救人就送死

就係因為劣根性，佢地唔會反共，唔會追求自由，只會作低層次反抗，為自身利益嘅反抗

你好天真
講個現實你知
今次會係維尼贏

傻鳩 典型五毛招數

除左鳩屌 仲識咩

河南人口中國最多

一定唔會報大 報數一定細 同實際情況很大出入

會大屠殺
但唔會反共

好快去到河北....跟住就.......北京....

大撚獲

河南阿屌 係我錯 打錯字

上左熱門 大家幫我正皮個PIN

廣東一爆香港淪陷指日可待

班大陸人乜話係遙言

日日對住黨媒黨台

仆街講，支共死一半人口，地球先會有得救，吊你老母食貓同狗拿，食野味，食死你理仆街

暫時冇事嘅！老嘢由染病到死亡有成4O→5O日命，香港要2月尾先可計得真

肺炎一省都不能少

河南係湖北上面呀

都好，至少令中共政權崩潰先

中國話曬落後西方成千年，係難追啲

一早就有啦，邊係一晚暴增，當人傻仔咩

據聞上海一直都壓住個數 連咩區都唔肯公開
要知道其他省市公佈既都唔係實數
真實情況應該好惡劣

最初數字唔重要 個比例 一晚多左十倍

打錯字就自殺
你一生中應該自殺成千次以上

上海已經有人死

加果係湖南就仆街了 好快到廣東

更正 全支那

唔使計第一第二啦 根本度度都出事

有聲

你睇多次地圖先

好快有黑警揾上門

致香港人： 當我們病入膏肓彌留之際， 我們想到的會是什麼？

拉左支那造謠班人先啦

又向小康社會邁進一大步

支爆近了，你們應當悔改

up

佢哋顛起嚟咪扯醫護口罩一鑊熟
繼續相信有黨得永生
佢哋敢出嚟抗議反共同高官權貴一鑊熟先算啦

河南痴左線......

傻架！！

係咁升

笑撚死 你要發洩都唔係發洩係我身上啦

你背後還有14億戰狼同偉大的祖國

你係回佢 做咩引我

我又錯 自隊

On 9?

香港玩撚完

應該會係幾何級數上升既
見到有病徵你可以避
潛伏期無明顯病徵 呢樣以大陸人既常識黎講係避唔到
而家既公佈既數據係唔可信

諗多左
9成支那豬仲係盲信支共既data，同無反省過呢件事點解搞到咁大

平時都唔撚識支那d 有咩省係邊到
今次真係學唔少

封得太遲啦

1月20日患者與女兒共進一餐，次日回港

嗰位師兄騎D輪 老豆過咗身了

各地省市的人都抱怨湖北人自私不負責任及黑心， 明知自己事還往全國各地擴散， 真係同胞本是同林鳥大難臨頭各自割

一方有難 八方堵路

手足你講得好貼地👍

讀返小學啦

個個省都爭第2

原來要有疫症蔓延全中國，全中國先會起義，呢次真係可能推番中共喎！

睇錯一夜暴富
啱嘅，啲屍體一夜多左咁多

唔係 浙江(104) 第二多咩？

河南得83，廣東98

叫你自殺就係五毛
你邏輯都幾好
屈完毛又唔認嗰下先好嘢

叫你自殺同叫你食屎冇咩分別
你會做㗎咩
連人身攻擊都唔係
屈毛黨咁蠢真係要自殺啦

再加上你真係放fake news
已經唔係打錯字嘅問題

其實大家都好清楚呢啲數字全部都係假，真實數字超萬、甚至10萬都好合理

FAKE NEWS? 打錯字就要自殺? 五毛邏輯

你唔返去鬧下你班主子? 瞞報疫情 玩死自己

換多兩個AC扮人多?

大家起底望下呢個AC

有理由懷疑已經被狗爆左

鬧你咪鬧你
洗擇日啊弱智
咁蠢就咪學人開po啦傻閪
得個屈字惡晒啦

真係狗黎

完全鳩屌無論點 好快到你 食多兩餐海底撈

河南成億人口，有排玩

上面一個pt你都駁唔到
你弱智真係唔係扮
淨係識屈毛以為自己有人buy你

河北>河南>湖北>湖南>廣東>香港
不過之前廣東都第二

最後奉勸樓豬幾句
做錯俾人鬧係好正常(可能你連嘢都未做過啦)
唔係個個都會好似你老母咁縱你
俾人話下你個玻璃心即刻現形 小朋友咁
唔啱聽嘅就係五毛 改個名就係俾狗hack acc
真心你呢啲人真係要學下邏輯同情緒管理

含撚啦狗仔 打錯隻字要自殺

又話係FAKE NEW 邊撚到FAKE阿 傻鳩

唔係五毛咪就係無腦藍屍 好行唔送

加油啦
Block你算 唔蠢人真係溝通唔到

岩牙 死上微博圍爐啦 傻鳩

你還有14億戰狼阿 親

冇可能

香港警員己被馬來西亞拒絕移民
美澳台有案例拒絕警員入境
新西蘭有案例拒絕警員子女留學
日韓歐準備相關法例 依法拒絕香港警員入境

如果武漢係猁，上海湖南係鏝同李城，咁香港係咩

你媽肺炎死了

露底了 傻鳩

愛比病毒強，與武漢割席

廣州都係，黃浦區城管副局長都感染咗，佢同成班人去咗花市巡查嚟

點唔影響呀，好撚大分別
你唔好將江西同江門搞錯？

又換第二個AC 悶唔悶阿

起底咩都見到啦 傻鳩

天真

做咩鳩，懶醒?

好似香港十八區爭首都咁

班狗官都唔知點算
平時又話報喜不報憂

依家比人當condom話要嚴懲

唔怕湖南岩岩開始報

我好記得個時序
1. 英國研究估計最少有1700人中招
2. 雜種話唔好隱瞞
3. 各地慢慢發現確診

笑咗 自己柒咗spread錯誤信息重屌翻人轉頭
人地真係睇到個標題就spread嘅話你都咪話唔大影響

唔緊要，好快到湖南贏番第二，乜都話謠言

今次真係死得人多...